{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 호텔라움"
    },
    "text": "当宿は42室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 未成年者は保護者同伴または同意なしには利用できません。 喫煙は禁煙客室から分離して運営しています。 予約の際に予めご連絡いただくか、メモを残していただければ幸いです。 当ホテルでは無料朝食を提供しており、全客室でネットフリックスとディズニーを無料で視聴できます。 65インチUHDスマートTVと浴槽&スパが客室に完備されています。 また、ZINUS最高級ハイブリッドマットレスと温熱マット、無料Wi-Fi、携帯電話充電器など様々な便宜施設を提供しています。 防除と防疫管理に対する加入施設を備えており、高仕様PCルームと基本PCも利用可能です。 スタイラーがいるプレミアム以上の客室、大型駐車場、24時間利用可能なセルフバーも運営しています。 6階は禁煙客室として運営されており、追加人数がいる場合は1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 お客様のレビューのほとんどが宿の清潔度と満足度について言及し、いくつかの不満事項もありましたが、全般的に良い評価を受けました。 何人かのお客様は歯ブラシの使用、布団の暑さ、スタッフの態度といった問題を経験しましたが、備品を除けば皆満足でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "当宿ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は当宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴または同意なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどのように管理されていますか？",
            "answer": "喫煙は禁煙客室から分離して運営しています。"
        },
        {
            "question": "当宿の予約時に何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約の際に予めご連絡いただくか、メモを残していただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは無料朝食を提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に完備されていますか？",
            "answer": "65インチUHDスマートTVと浴槽&スパが客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような便利設備が提供されていますか？",
            "answer": "ZINUS最高級ハイブリッドマットレスと温熱マット、無料Wi-Fi、携帯電話充電器など様々な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "防除と防疫管理はありますか？",
            "answer": "防除と防疫管理に対する加入施設を備えております。"
        },
        {
            "question": "PCルームはありますか？",
            "answer": "高仕様PCルームと基本PCも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム以上の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "プレミアム以上の客室にはスタイラーがいる特典がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "大型駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セルフバーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "セルフバーは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はどの階にありますか？",
            "answer": "禁煙客室は6階で運営されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "お客様のレビューのほとんどが宿の清潔度と満足度について言及し、いくつかの不満事項もありましたが、全般的に良い評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューで言及された不満事項は何ですか？",
            "answer": "何人かのお客様は歯ブラシの使用、布団の暑さ、スタッフの態度といった問題を経験しましたが、備品を除けば皆満足でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 599
    }
}